tvb風雲柒撚到喊

點解會搵左21800000同謝天華做風雲
真係柒撚到